劉玉印: 英國散佈虛假資訊，歪曲歷史，充分暴露傲慢、偏見和無知 對此感到遺憾，並堅決反對 奉勸盡早從迷幻世界走出來

英國官員在聯合國人權理事會批評中國在香港實施港區國安法，呼籲中國維護香港的權利和自由，尊重香港司法機關的獨立性，又批評中國侵犯新疆地區人權，要求允許聯合國不受限制地進入新疆，及釋放所有被任意拘留的人。

中國常駐日內瓦代表團發言人劉玉印批評，英國在人權理事會就涉香港、新疆問題對中方進行無端指責，濫用人權理事會平台散佈虛假資訊，歪曲歷史，充分暴露英方在涉華問題上的傲慢、偏見和無知，中方對此感到遺憾，並堅決反對。

劉玉印說，香港回歸祖國23年，早已不是英國的殖民地。《中英聯合聲明》中規定與英方有關的權利和義務都已履行完畢，英國對香港無主權、無治權、無監督權，奉勸英方不要自作多情，盡早從殖民主義的迷幻世界走出來。

人地俾bno平權就話英國要遵守聯合聲明
平時就話聯合聲明已經係歷史文件

文明世界：支那散佈虛假資訊，歪曲歷史，充分暴露傲慢、偏見和無知 對此感到遺憾，並堅決反對 奉勸盡早從迷幻世界走出來

支那學人講人權？？？

中英聯合聲明係歷史文件

Template 黎？

《中英聯合聲明》中規定與英方有關的權利和義務都已履行完畢，英國對香港無主權、無治權、無監督權

劉玉印: 英國散佈虛假資訊，歪曲歷史，充分暴露傲慢、偏見和無知 對此感到遺憾，並堅決反對 奉勸盡早從迷幻世界走出來

講緊自己?

中共最鍾意將自己做嘅野屈係人地做

英國 :

講明聯合即係雙邊啦

英國要justify自己比bno完全平權嘅理由

中共國又扮受害人

英國換做中共 完全無違和感

香港只不過係由一個殖民宗主轉去另一個殖民宗主

是日電台

[YouTube] 緊急戰線公告：喺演算法眼中， Dislike等同Like